# quickiz-test

Quickiz, plataforma para gestión y rendición de quizzes para la asignatura Fundamentos de Computación y Programación de la Universidad de Santiago de Chile.

## QA Stage

Este repositorio es una copia del proyecto original con el fin de realizar un control de calidad del sistema.

